---
title: >-
    شمارهٔ  ۴ - آفتاب
---
# شمارهٔ  ۴ - آفتاب

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>رحمتی کن پرده از رخ برمیفکن زینهار</p></div>
<div class="m2"><p>تا نگردد بعد چندین روز رسوا آفتاب</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>سالها شد تا ببوی لعل و یاقوت لبت</p></div>
<div class="m2"><p>رنگ می آمیزد اندر سنگ خارا آفتاب</p></div></div>